[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [378] 尼祿祝大家新年快樂

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

竟然無人搶1001

個活動好複雜

LM

留名

新年又飲酒

非洲人

麻加呢

等佢醉咗 就可以瘋狂

沉左?

想問下新手係咪唔駛諗拎到同埋寶五到隻四星兩儀式？
玩咗半個月乜都未升好

肯肝實拎到

大家新一年 人人身體健康 個個單抽出老婆

唔好喊 抽到未

活動難度算低
有大腿實過到

event功略

希望今年唔會有慘案 好彩我屋企唔會有人上黎

一定攞到，我個陣就係空境入，活動開我先開都拎到

唔係喎屌
似人類惡顯現個紅圈

thx

有冇話禮裝要點擺

睇多幾次更加肯定
果然個單獨顯現係堅野黎

俾我捉左去沖涼了

式？

惡墮

小島紗出瑪修本

邊到

一次,一次咁多,唔好玩屎眼正正經經咁屌學妹plz

寶具

寶具
Cutin果下會黑底紅圈

台煮

要打劍式

又發現驚天大秘密

之前有咩

今日加架

覺唔覺冬奧雙人雪橇好撚gay??

痴撚線 邊個發明依個運動

嚇撚死，打102連續兩場出禮裝
但呢次活動掉禮裝都冇咩用，刷box就話姐

有啲關係咪改咗

就刷晒禮裝

準備聽日被人批鬥

唉

典解呀

初一同親戚食飯

mo親戚mo煩惱

我都係

拍拖未呀

唔想去

番工唔洗去

成日比老豆話你睇下邊個邊個,結左婚生埋仔啦

係咪carry三古龍

老豆，你睇下人地個老豆，有樓又有鋪

3HZYJNRytnQL

其實我建議solo過 3隻好少血 開求救冇人入

盾斧好似三個超解隻野就要番去訓

介神幾時帶刷 至從juno開始冇一齊玩過

介神話白金左冇野玩

恭喜發財
一符寶五！

咁多位巴打新年快樂

介神咁快刷晒大細金

禮裝點放

咁多位巴打新年快樂
祝大家

新年快樂

又屈

跟我

圖

有add你

marry new year

小薯冇人肯加 超多位 ADD左留個名

唔講老土野

巴打你幾日冇on

想問千鳥同阿介係咪官配?

個堆出現率提升禮裝係咪冇用

好有用

成隊加埋100%就得
後面D關會多好多隻

有助解任

一張突爆就100?

有冇停車場6禮離地隊抄考下

50

一張50, 要兩張先100

一張未突20,突爆50;
有打上次活動既今次就可以自己兩張50
唔係都要拉fd50

情人節爆果打結果2日就玩完其他日子養生
今次空境慢慢打好了

未打到

180支釘同髓液 唔抽了

話時話，係咪今日出左LE第4話預告？

養石期

係
Bgm都轉左

有無link

Nico有15秒版

d禮裝以前無知賣柒曬

賣淨一兩張

2月之後嘅連環pool抽乾我啲石
明明話儲石抽返泳尼祿同泳奶光

我乜裝都最少留一張突爆，包括啲垃圾三星裝

全keep，宜家打得好輕鬆

綠茶來了

人都未拎，打得咁快

有冇人會怕晒位完全冇送過情人節朱古力

咪又係攞嚟食
下年繼續

最麻煩係d打40隻沙煩任 打200隻怪個d任十幾廿場就搞掂

2個刷箱同情人節CHUR得太盡,今次我慢慢打算

而家打到5樓要打200隻就覺得好煩
唔明點解上次台版會有心機刷但今次冇咩

咸川好似有野整左但未放出黎

爆箱都可以繼續抽友情

60石大爆死lm

新手得貞德
應該抽邊個池好

迷X

Agger

即係空之境界池無咁好?
可唔可以講下點解 唔該

有預感就黎比人開年 之前抽完酒吞話唔課 還哂卡數先 結果而家又禁多左7pack出黎

射錯左呀

本身想射咩

中伏 602室打跌塵果d屍人既

我又係啱啱打完，奇怪點解無怪追加

[發現新大陸]
宜家先知可以掃走左任務達成個提示

真係睇到一舊雲,張大圖

個人意見：
即死 vs 特攻
即死用黎清兵仔仲ok,但係實用性唔大
同埋呢隻game 玩特攻多所以今次我會抽迷x

金弓出5*想喊，又係你賓周那

白貞歪到寶5 從來冇刻意抽佢

呢家bo1

輸左7K

新一年已經有好既開始

已經清晒d任 冇新劇情

開左12個鐘咋

要還嫁

未歪過白丁

復刻接住落新空境活動

屌 聽朝訓曬出去禁錢覆桌

打夠目標 訓得

返大陸拜年
希望大家唔好del我，除左2張5星已經突曬俾大家

仲有任未開喎

打到開停車場，今日收皮先，瞓醒返工繼續

聽返啲咁懷念既bgm有種初戀既感覺

今日仲要返工

好出奇呀 ，我啱啱先收工，今晚再返

呢兩個係咪唔玩

隻黑貞已經del左

唔返工點寶五

點解要等成個禮拜先開埋啲任

預留時間突襲橙子

兩日前係steam 389蚊買隻watch dog2
今日造特價155蚊
155蚊買咗隻dishonor 2當安慰
仁王造特價,各位應為值得買嗎
(打機唔叻,玩nier都比對面屈)

咁唔好買仁王

Refund話佢今日減價
之後再買過

仁王就算撚數啦, 痴撚線GE, 瘋狂鳩改D武器, 邊把勁就改邊把,
然後完全係純粹為左刁難玩家咁將幾隻王放埋一齊, 雖然唔係話完全打唔嬴, 但係佢個種為刁難而難完全同DS完全無得比

明白,多謝

ddsuper Dishonor 2減得仲多仲送埋第一集
refund啦

KON依SET圖就簡潔D

諗著活動派果兩粒結晶可以即刻30殺式
點知屋上兩關之後先開

抵班冚家鏟比人扭死架

打活動拎骨比佢靈G

樓上唔好改圖🙏🏻

又無撚曬塵

希望大家多D用我隻能登
共享能登

「アップデートVer.1.06」主な変更点
前回Ver.1.05アップデートの「ザンレツの実のアイテムポーチの所持数制限を60から30に変更」において、アップデート時点でザンレツの実がアイテムポーチに31個以上あった場合のお客様の余剰分の処理における不具合を修正しました。#モンハンワールド

@神父

冥燈套無限射

早晨各位 新年快樂

能登正

祝大家要咩中咩，有多無少

新年快樂 祝大家要咩有咩 心想事成

新年快樂

朱古力而家可以換QP啦，記得換埋佢

刷屍人殺數真係最仆街, 唉....
屍人最多個場都係得6隻

602最多16隻

屍人喎

復刻改左，602係最多屍人，不過唔知幾多隻

原來改左

差文西就儲齊所有maaya配既沙煩,上次抽唔到

新玩,上淘寶買有5星既ac直接開波好定買d有好多石既ac自己抽好

仁王玩到大後期真係好on9 但我覺得仁王㗎一，二周目真係好正

唔到最尾果日真係唔好用朱古力換qp 尋晚抽左雪山櫻 點知換哂qp

強度廚既話今期無野好抽,直接買有梅林同孔明既ac起手好啲
得午餐肉得天下

669,741,929
之前情人節冇玩到 空境玩番 有冇人可以加我 冇咩人掛禮裝

新版攻略？
印象中上個post好似有人post左個快速打到式姐返黎嘅路線

莫子隻黏土好可愛

sup list d 禮係咪9放就得

Yes

個頭盔

有冇人一齊解下週任拎金卷

番緊工

me

家姐搶左部機打

屌佢

屌到佢肉棒依賴為止

我想問交響詩篇隻BD 2月幾號出

莫子

宜家睇返先知
連呆毛s都知道醫生真身

醫生都有機會知到劍式真身TIM

訂咗小莫土人

佢斬你老婆喎

過2日睇下有冇新盾子先再諗訂唔訂

本身同隊嫁

第一二話已經離左隊

屌，連4仔都留左伏筆

醫生講個啲魔眼係神代應該真係有 一望就死

呢隻幾正 唔係唔訂下話

貼錯LINK
係想訂普通版

限定版平過普通版

普通版03多D件掛

唔該 希望好運啦

咪作死

迷X個特攻

係唔係抽到迷x可收手
另外3星英靈係用黎賣?

呢隻幾靚

有新訂埋咪得

直接買帳啦
呢期既野真係唔勁
玩到後期你就會發現冇孔明/梅 好辛苦

身體健康
一符彩光

冇孔梅貞咪又係咁玩
最緊要有老婆

哪有位
我得返一木口

得返一格位擺尼祿以外既人

藤乃都唔食EA

咁如果諗住長玩 緊係搵個起手好D
還店佢都未有咩愛角
刷活動都方便好多

又撚人

要出去食飯 3~4點返

尼祿應該用黑杯

終於可以拎下小刑出黎刷停車場

咁快打到停車場
我而家卡緊刷十隻野開604點

其實我都係買石抽
而家有迷x,貞德.兩隻斯卡
想玩貞德

解包資料話唔食

咪就係刷停車場

大家有無親戚突襲屋企？

就係為左依個任清其他開停車場

睇完d絆 發覺藤乃真係好女仔

廢話

型月入面比人老強過既都係好女仔

櫻

小莫已訂

秩序・惡

有活動都一日前

261.634.402
寶5絆10尼祿/嫁王/泳裝優先

離地

cMaD added

Wing added 不過冇嫁王 術尼祿

呢關用劍式一下完

Cls 自己硬爆

用劍式太悶,我都打算磨死佢

Tamamo 今作有黑天洞

Hehe

有冇禮裝擺位圖

橙子比有50NP技角 其他隨便

我就係見班巨頭擺位同上面張圖完全唔同

因為都未打到咪求其
上面張圖好似係當你開晒啲房刷

Added

另外dun係咪都係巴打黎？
add左留一留名

魔伊櫻又退場

巨頭洗鬼理放乜咩

佢地自己隊野都夠做

諗住新年抽卡會好運d 抽左4pack得2隻卡米拉

新年完全無意慾打活動
個pool又無性趣

Gayboy次次都吉唔到心臟

抽少d啦

咁又4pack 買部PS4Pro好過

藤乃只係空境其中一章既女主角 4星 武内親自畫
櫻堂堂fate三大女主角 4星 布狄櫻

反觀凜...

櫻 有 CCC，一次過出3隻啦

不過蕂乃對式可以話成套空境最精彩的一戰(不論小說同動畫)
直頭可以比美F/Z切J對神父

BGM我覺得係最好聽兩首之一

所以刷空境關最大開心

梶浦由記

能登家族要多一位
仲要係好女仔黎

想請問有冇駐車場刷錢隊可以參考

M19+M20

唔計矛盾螺旋可能係既

祝新一年個個心想事成 一擊即中

無掛活動禮就比人開年

藤乃招魔眼有冇可能幫人隔空打丁

咁加出現率果d裝就算唔抽野都好易刷完姐

刷個關會唔會放出怪禮 定放哂掉落禮？

我記得嗰陣打台伏空境無用過金果都刷得完
所以今次諗住慢慢打

唔小心大力左就gg

啱啱起身
早晨

差唔多4點啦清

Room 801正呀 nobu

ネロの朝 | Farys@ [pixiv]

應該出怪禮優先 再加掉落禮

現實係動畫化都冇

咁樣3t唔到 入哂殺職就得

上下冊果本空境係咪差一個故事
我上網睇式有個女

added

想睇睇會唔會有盡可能多掉落禮6T完嘅隊參考

睇完黑豹

一槍 added

怪異 added

第一批lowson 已寄出

用爺爺打

廢話
一早講過重關我就自己打架啦

我決定開一層櫃放學妹

Added 星

藍呆招3技

又笑

我上將美海

我都比人開年 玩埋依場招個fd子

nobu都俾人開年

想要但唔課得

又比親戚審

準備去

暫時諗到咁樣刷
小刑2技10埋 &突多張出怪禮

歐到咁
你想點刷都得

NOBA

條頸有事

我既寶5軍團仲差天之衣
太太

咩事

番左大陸拜年
冇審
但收左好多利是

茹西有好女仔既絆裝data了

批鬥大會 正式開台

收完就儲落銀行
唔好課金

共勉之

終於完 全程低頭禁電話

小刑

返埋今晚就有得抖

盡量
我玩果隻nba驚出左高比
要課

初一都要返?

唔通Fz復刻送蘿莉百貌

送龍之介

有無巨頭抽卡

巨頭一早抽晒

新年呢個節日真係好撚垃圾

好心D老seafood
玩咗咁耐就突爆禮先擺出嚟啦
利申：萌新

只會加唔會送
4*劍刷

無去拜年

個時係另一個ac打空境

俾人審犯咁審

有得的小刑出去打

聽M19+M20聽上癮

好在拜年兩邊都係去長老屋企集合
又唔會問長問短

比人問完

我呢家先開始

單身都唔比咩

有冇弓rin d相睇係咪佢碌野

哦

夜晚有第2場

神父派開幾錢利是

想問神父拎

小刑喊晒口話唔想出

5$人民幣

好似差唔多

個人覺得小刑喊樣最得意

眼鏡正啲

又爭機打

玩手機算

Switch借左比朋友玩
好彩而家有空境肝，唔借話冇野打

空境唔爆果打唔打得晒

問得黎應該打完

爆石打

[img][/img]

有兩個任要2月22號先做得

好似打呆毛定一隻巨型幽靈，easy

月下美人

當年50萬都打到想喊

403係邊個任開放
要係4樓刷10場但係401同402都唔好打

拉左天草入MH坑

個個要打紫髮女鬼 隻紫髮女鬼隨機出

Post頭有講邊層會出 302同402都有

HSBC優越理財利是封

20蚊

好心就用第2個利是封啦

千其唔好利是封去判斷有幾錢

打到五場停車場就唔想打住
隻女鬼好多血，冇得一回秒，好煩

用人地殺式？

殺式+1技即死

巴打點睇呢間廠？
張圖影到好靚

可以試試
但晏少少先

呢間咪出賽車女果間
qc ok ge
但後面隻尼祿吸引d
must buy

停車場係咪刷錢用

塵呀

殺式/劍式一招了

自從玩大成功抽法真係易出左好野

停車場尾關廿幾萬果隻劍式1技要幾多lv先穩出即死
定係搵山翁片佢穩陣啲?

用山翁一下就得

上埋即死禮裝普攻都唔小心死

差刷埋賓周那果關就到終點

咁快？

淫尼

做乜畫到成條J咁

我仲係未知咩裝放咩位 不過應該都冇所謂啦 反正都係後備

#331

你仲記得係邊層

一早就應有入啦

係咩
台伏又刷天竺，日伏又刷空境
好攰

台伏唔玩啦
空境緊要

膠神係唔係度啊，岩岩on左，想你加我入小隊

阿爆

有師匠/武藏的話都可以諗下

有冇人識蟲棍點配裝

max factory隻禮服黑貞應該就快有得訂
見佢個網已經有實物圖

有冇船跟

我有船，要就tg 揾我

過幾日唔知有無狐FIGURE呢

pmed

火鳥巴有mo 買泳衣個隻

訂左

gun咗

要開始停車場之旅

點解個樣怪怪地

垃圾由頭到尾都淨係識玩太刀 其他武器一律唔識 其實太刀都唔係識 只係比較易玩

同問隻靜有冇船跟

弱特超會心匠業物

總之我乜都用橙爪set必crit

終於拜完年 有冇人打mhw

想打，但啱啱先開隻人

打左成日好累

玩盾苦比人欺凌
係咁比人cut招

唔係rinb晨早30咗

轉做斧係咁打飛佢地

我比斧打飛，空中騎龍

飛起左仲有得斬咪算好囉

我出緊超解啊

有無人打歷古
今次活動我放棄唔打玩mh

我吸你打

總有人要犧牲，放棄大招玩普攻流

咁我玩遠弓R JJ算

RJ？龍之一恥大力到傻

唔齊珠

低血壓巴打仲玩唔玩fgo架？

第2張圖講咩?

智障女神比人留係地下城求和真帶佢走時一鳩樣

真棄驚保平安

我重打算轉玩盾斧 我見d 人起解好撚型

是咪講搞咩去左咁耐，快d返黎同我一齊

係無論係咩我都忍受到，求下你帶埋我一齊去
利申：唔識日文

型啊，又唔太食珠
係會比人cut技

停車場要刷好耐搞到連體都唔想清

打咗幾多日

Cls

MHW個個入晒FGO小隊打?

得小弟一個係到

泳裝c sor個間廠既wo

成功守護劍式

生日快樂

Happy birthday to you

c媽lily白j tamamo
但係都冇理由可以打成3300幾t掛

終於有網更新fgo
返咗去拜年斷水斷電斷糧斷網
好滾動重未畀巴打們del fd

返去邊度

連登有愛，今年祝大家順順利利

大佬你5未

生日快樂
新一年中多d 五星

5左

又多個Del 禾

有冇位呀巴打 me加你

真係各有各好睇

爭咩啊，溝埋做瀨尿牛丸丫笨

163,853,850

比人開年 招一fd子

黑洞
酒店個wifi連google都開唔到
空境mola mola

有冇人覺得隻沖田figure 個樣怪怪地?

沖未瞓

弱者先至瞓

shit 我開左你年
下次記得係game留言近況
可以防俾人刪

估唔到會咁惡劣 會吸收今次教訓

記得買電話卡
8日無限都係108

又做咩

留個id 我有位個時加番你

屌你老母

015>002
Fight me

買jor 但8成時間都係E
趁呢家重生生性性 拿拿臨接殺式返屋企先

關我老母咩事

你入去darling post走翻轉啦

702,767,534
感謝巴打

一講015就知講緊笑啦
渣古係打唔贏高達

你再笑015 唔好怪我唔比面

講到你好似沒笑過015一樣

我鍾意笑 但唔代表唔鍾意人地笑

056遲早俾015害死
015立既旗全部插哂係佢身上

上一集02啤住056 應該都molamola

有一個位 有冇大腿俾我抱下 最好放返張lunchtime出黎

深夜屎忽痕歪左隻唔關事嘅垃圾五星黎

Add左

見咁好彩去其他game抽又抽到新限

屌你寶3劍蘭

見過飛哥

小薯冇人加

你都小薯

D 人瞓哂啦

無得加兩次

J巴衝緊絆十

繼續空境

weak唔到

打個飛機啦

屌你仲未訓
早知打多陣

陣間應該兩三點先再見到我

唔叫我

唔見你on嘛

等我今晚搶番部機番黎升下HR 再搵你地一齊打

尋晚撚左陣充能斧又幾好玩

Nobu仲有冇位

招見切斬撚唔熟，瞓一陣再打過先

睇多左次LE第三集 凜的確有可能係C狐bb 變出黎 但係C狐bb用到code cast咩 定係尼祿同扎比見到佢自稱master所以先以為咒術係code cast 而痴係扎比身上果d的確似係符 但問題又黎 C狐bb一尾狀態下有可能一騎打爆果三隻沙煩咩

C狐BB應該一早過左起馬4~5回戰
打三隻黑影沙煩無咩問題既;
但都有人好似扶清咁估, 凜依然係凜不過有沙煩上身/用類似魔伊方法留左狗槍
C狐只係協力

早晨

笑死

劇情最gfable係佢，凜b，同黑丁

FGO有4個女主

有

163 853 850

第五個係小貝

可唔可以加埋我 我

哈哈哈，係我贏啊

六合added

突爆唔到橙子

有時真係靈感一黎就即課
無靈感為抽而抽會爆死

Rich

今日係式生日

冇位鳥 搵唔到人開年

好悶

咁快瞓醒

弱者先訓教

Nobu再咁打落去真係會捽死

想問問有冇人知沖田隻新膠間廠掂唔掂?
個樣感覺上有d 怪怪地考慮緊訂唔訂

自然醒唔想再瞓返 我乜都打 歷古就要輪流開 開始冇貨

私1場都無

繼續帶我

大細金地獄

一泄成日單機打

個樣真係幾怪

我無厲古，r人場打咋

嗰兩個杯都唔知點拎

大家打個陣有冇開party

不要再說鳥

比兩三場時間我煮個面食

等埋我

點解每年去拜年都要比人叫我去識女仔

仆街點解我6點訓呢家起到身

如果C狐bb master係凜 不過出過狗哥把槍應該無可能

假期加持

我會簡淺上

兩隻分別寶幾

屌又爭機打

你家姐都打mh咩

佢mh有玩過一陣，而家轉左玩伊蘇

唔想知牙

買多一部

買多部

泳CSOR間廠有問題咩

冇pro就襯呢個機會上啦

冇錢啊
D利是比哂雷姆既膠

賣舊機比朋友再換左部pro返黎

個PARTY係NOBU定膠神個小隊

又話人自私打，開左又無人黎
又係solo時間

慘

4點Join

尼里呀

靜同泳csor同廠，個廠有咩問題要咁提

話你嗰個未on 我煮緊第2個面

邊個熔山龍緊

天草

Show Blocked User - 得閒收鋁

MK天草隻角色都MK啲

連機無KO術根本暈唔到

d裝有無得轉色？

有 可以番屋轉

部電視比人用左,無得打mh

比我slp多陣啦

打尻佢再打mh

一向用電腦MOON打

開左歷土砂，打唔打

解任解到冇乜方向
幾時先開到停車場

要拜年冇得打mh鳥

nobo可唔可以開hr100個任帶我升

要100lv先接到

升最快應該喺新大陸白風 全自由清卡有個任

哎，唔係琴日連打4隻野鬥技果個

果個好似限100定50先入到

已經見唔到noba車尾燈

#720

100任喺3隻歷古歷古

介神又串小薯

喺咁斷 re一re機

nobu仲唔訓

strong

老屎忽就海豹唔洗扑？

海豹 老屎忽 愛扶力
呢班我見一個郁一個

郁你先

神父係首席黑暗5天王

邊6件

又5天王有6個

我愛扶

神父 個無限斬裂彈Bug fix左點睇

nobu係咁刷緊大細金?

認真答你：
其實都預左去fix 所以最近我都試玩劍斧
btw fix左之後我都係帶60粒斬裂
射完打貫一
始終輕弩個生存能力好大

輕弩我都係玩通2同散彈 佢走遠左先射斬裂

升埋其撚同浮空生態lv6就真正乜都可以打

其撚4 浮5

好似話玩通二連射
我見M子玩得好開心 一槍等於人地射三下
射中weak既一下過百傷

生存能力大
我依家拎太刀當bloodborne 咁打
藥都唔洗食，扣幾多回幾多
D傻鳩輕弩仲on99比屍套秒

55

係幾勁 不過散彈射落去果下爽D

太刀今代係用回避裝衣

直接不動鳩斬上紅啦

三家姐

貼地小薯寶一only

708 277 752 4個位
順手問七人御佐姫禮裝術定殺好

迴避衣裝加成百攻, 好似KEEP到成分鐘
太刀仲要唔洗下下用迴避黎開, 見切斬成功都可以發動

即死既殺

係咁出d裝

我都係太刀當仁王打 但係咁打法好難儲氣刃，有時都打得幾慢

不過總好過歷古三貓

有時C狐bb好鬼型

今集見切斬玩熟左就可以成神 乜都避哂

原來加成百咁多,見佢時間咁短未試過

Add 左

021 093 487
大量位求add

無次避到 繼續三角圈左右走位loop

added 仲有冇人added

差d三貓

不過見切斬唔似XX個時招境花, 唔可以原地起手個下煩
一定要直斬一下之後先開到, 用O突刺一下都係開唔到,
真係FOR你貪刀貪到柒左用黎救命然後繼續連HIT

開左個唔會三貓既任

W add咗上面2位巴打

但係如果成功後駁r2最快尾刀

見切斬成功可以直接接大迴旋係爽GE,
除非我未上紅練氣, 如果唔係我自己好少會接去大迴旋, 我會選擇繼續貼身連擊

垃圾冇成功用到過

入咗nobu 間房見到大家嘅HR 都咁高E家好自卑

養生咁玩緊mhw
Hr11

要好熟條龍D攻擊模式先得

抱大腿嘅我琴晚開始玩而家都Hr15

我高你小小炸

是咪有小隊入

係nobu.個場到，得幾個

想入都冇得入

有冇number

我都係個場道

@理事 一齊刷滅盡裝? 天草啱啱上到

6D3KAYzBiE2b

打第三個quest隻掻鳥輸柒左
睇黎我唔啱玩芒亨

我好似啱啱先打到

Hr 132

係咪拎住舊可周街走果隻 成日打跌左佢舊石都好傷心咁好搞笑

13已經玩得

小次郎

唔死下邊得黎大個仔

玩左成晚終於hr7

又扮

Nobu係未有小隊

膠神隊長

呢到佢揸旗

小莫土人好靚

三木一馬：刀劍神域 UW 篇的 TV 動畫，將會做完 UW 全部的故事

唔該哂大家carry

仲有冇位訓住升hr

會瘋狂skip定係出年番

依家街外消息話刀劍好大機會年番
魔禁fan boy表示羨慕

好毒囉條友

點跟

隊名黎？

終於贏左隻野
仲要係第一次唔洗死就贏到

瞓先，聽日應該可以全日mh

死下死下就識打

而家先70

提示 今日係星期六 有好多野睇

星期六晚至星期日凌晨

預備去刷台伏

28

stronger隻1/7學妹 普通版/特別版有無人要
準備開船

全靠天草carry 我hr8了

咁信我唔過騎緊都要閃落黎

爆肝mode

A1真的不了 崩夠一年

藤乃正唷

好女仔黎

一個人

活動d爪幾好刷

所以話703好過駐車場

我又入黎玩下

依d關20ap 掉率又唔低

咁702啲台主易唔易出

必出100%入場 做任果陣1-2場都有一粒

咁似小莫果件

一野死哂

把野都係未玩熟 再搵D上位練下先

其實係清姬絲帶

真愛黎

谷風長道added

0死角

有冇psn id add

C狐BB ICON

貞德頭added

痴媽根

屌同你一樣

一抽中

到底今集DitF會係點呢

改名未

永遠得D垃圾珠

我刷左勁耐都無痛擊珠

成日貪刀比角龍撞屎

我刷唔到強弓珠

今集大劍有咩裝推薦

有用咩 個效益得5%

火龍juno混裝

3洞出到多一級蓄力勝價比高

鋼龍爆鱗出到
匠耳塞集中弱特拔刀

有冇得入小隊

而家先中

武鎖死JUNO大劍唔洗匠

配冥燈大劍應該得

諗深d

出匠用屍套
去撳機快d

教豬老婆老是常出現

仲未寶5

佢老婆係金閃閃丫戇鳩

可有法寶應付 老是常出現

上年寶五左

休息睇直播,一個鐘後見

開波

果然係trigger出品

開始睇LE
見到雷歐，即係遲d會有追債騎士?!

廢話
點改都係Extra做底架
點會無

係就好
成個圓桌，最鍾意就係追債

3020

fe續作我屌

時間點都改埋

騎士阿伯人格都變埋

要不擇手段咁贏?

GAME入面阿伯好騎士精神架

綠茶應該一早已經係原EXTRA尾既騎士茶
丹卿同慎二應該都係LOOP到壞

Mr 3020

3020欠片出幾多粒星

卡關卡左成千年

鋼之大地前傳

貓貓呢個表情又幾得意

比著我都痴線

之後童謠小朋友同哈維兄弟會變成點

見到櫻井係咁retweet同like人地d extra LE d tweet

絕望既童話

千年老蘿莉

我屌

睇黎慎二第一集偷襲岸浪果陣應該都係因為咁癡左線

但回憶睇佢好直必乜都唔知

沙煩全部有晒呢1千年嘅記憶
但MASTER全部LOOP到壞掉

最底層見到嘅人唔係上面樓層嘅人
只係AI重演
唯獨有一個新人物

千年老G

呢個係凜B黎

定應該話，變返原本咁

狩人は亡霊と踊り続ける・・・
ダン卿が上に上がれないのは既にサイバーゴーストだからでは？ #FateEX_LE

丹卿舊EXTRA設定

見到月之珊瑚 就諗起LE會唔會真係有月姬
利申ff

原來唔同劇情，仲諗住儲埋一次過重溫extra劇情

nobu係咪冇醒到

俾啲時間佢，會死架

一粒金搙材換得一萬, 其實錢關仲實際？
係可以順便博下爪/鬼燈比較好之外都睇唔到有乜咁好

揾食行遠啲

求大腿
114,207,399

點解成日沖涼

遲D FGO可以出張3020的再演/1000年的循環

新房知故事悶 budget又冇奈葉咁多(好似係

GAME都成日沖涼

開始

隻黑貞

冇回血難打啲喎

屌又要打丁

有根性有禮裝
我加左防佢唔爆擊扣我0血

依家17回合我隻尼祿仲係9成血以上

痴線要打幾耐 唔好啞癲啦

寶5 應該都唔係好耐？

唔知,第30回合
無間A仲有450萬血

完

weak

勁

早晨各位

我喺弱者 都喺買返個正常鬧鐘好d

引人入勝

早，𢭃左幾多封利是？

洗唔洗咁早

返工d利是仲多過d親戚比

尋日太早weak

張晚裝黑貞好似幾靚

女帝同我無新膠

依家出 出隻動畫版俾你咪仲衰

狗衝

好撚多fate 膠

fate 迷$多

岩岩10抽射歪左

世界是屬於月廚的

咁幾時出

998

4仔望緊邊到

累到訓左